有冇歷史/神話JJ入黎講下故仔

希臘羅馬 咩國家都好 創世/神祗/英雄
特別係Aoc啲種族
阿茲特克 馬雅 拜占庭 塞爾特 法蘭克 哥德 匈奴 蒙古 波斯 薩拉森 西班牙 條頓 土耳其 維京

留名

細個睇好多希臘神話

日本戰國都想睇！

日本邪馬台、戰國、普魯士、羅馬都有人講緊

好想睇阿拉伯神話 阿位丁之類

呢啲書既話真係冇

想睇下天空戰記/聖傳裡面嗰個神話

有冇魔神故事聽，所羅門同72魔神果類或者有冇書推介

一千零一夜？

係最初既時候,只係得龍同埋大樹,有一日無啦啦彈左舊火出黎
之後就出現左四個勢力,光之主同佢地騎士;魔女們;最初死者;被人遺忘既矮人,然後佢地就一齊分左舊火
有人想知再講

玩下AOM呢d基本
希臘 埃及 北歐都有
最新dlc出埋三皇五帝

WarCraft 3 好似都有d神話

more la

想聽故仔